沒有低賤既人，只有低賤既價值觀

及低賤的我

我地一樣？

以為自己高高在上嗰啲

不知所謂